
[((())()(())]]
Исходная скобочная последовательность не верна. Необходимо добавить квадратную 
скобку на крайнюю позицию слева и добавить круглую скобку перед квадратной справа:
[[((())()(()))]] 
Либо удалить крайнюю правую квадратную скобку и крайнюю левую круглую скобку:
[(())()(())]
    